"Nou, ik weet dat er veel oproep voor lords op drie sterren; maar zoals Miss Howard"--hij uitgesproken naam met een aanzienlijke aandacht, alsof hij wilde imponeren Norman met haar status en belang--"heeft een soort maatje van jou, je bent welkom--eh, jongens?"
